【十九大造勢】中國戲院必播洗腦片 宣傳習總「中國夢」

2017年07月05日

中共十九大將在今年下半年召開，中國的電影院從即日起，在播放電影前必須播放由32名電影人免費主演，名為「光榮與夢想——我們的中國夢」的片段，讓民眾明白「社會主義核心價值觀」、「四個全面戰略佈局」和「五位一體總體佈局」。

這個項目由國家新聞出版廣電總局電影局發起、中央電視台電影頻道負責拍攝，32名電影人當中，包括成龍、黃曉明、李冰冰、周迅、楊冪、李宇春、甄子丹等藝人，他們都沒收任何報酬。

廣電總局要求，即日起中國的電影院在播放電影前，一定要先播放這部中國夢系列宣傳片，任何影院都不能例外。

這套宣傳片，主要是宣傳中共領導人習近平倡導的「中國夢」，官媒稱這樣主要是「幫助觀眾更好地理解黨的政策」。

《北京青年報》

澳門首家線上賭場上線啦